====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De même l ' organisation future des transports dans la région parisienne suppose un choix , conditionné par la croissance de sa population , par la diffusion de l ' automobile , mais aussi par son histoire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

